大學生返part time但儲唔到錢

我星期一至五返學
得六日先返到part time
每月賺$3000頭
但係支出等於甚至大過收入
完全儲唔到錢
其實係咪好正常?
畢業做full time先開始儲錢仲好?

利申:
唔諗住儲錢去旅行,買iphone
只求三餐溫飽頂到畢業

翻咩

一至五抽時間私補囉

唔中意私補

3k緊係儲唔到

算啦，當你有條女（仔），出街一日都用兩舊，咁點儲吖，開開心心過呢四年咪算，唔好諗咁多同太辛苦自己。

儲乜鬼吖, 出嚟做野先儲啦
就好似你小學死慳死抵一日儲十蚊
到你畢業出嚟做野
睇返當年咁辛苦慳先得3百蚊一個月
就會覺得好戇居 好無謂

咁冇計啦 有朋友真係瘋狂私補同part time 月入都一萬架 儲下儲下未出來打工已經有舊錢 快人一步可以投資

pt拎工作經驗，非搵大錢